好怕D同事成日發放負能量

一個：成日大叫唉 ，話好想發脾氣呀

另一個：成日發脾氣講晒粗口，又話人地點差點差，好計較，又小氣，陰濕

好怕對住佢地呀

點算

係 有d係度左屌右屌 咩都屌

唔附和又唔得

我通常唔出聲 但佢都要望住我 想我認同

有時唔洗乜都講粗口 同埋好少事 唔停唱人地 但有時比佢唱果D人冇錯架囉

同事算係咁 最憎係身邊朋友放工都呻工事野

同事唔講呢D講邊D
番工本身就係負能量

朋友都係當你係朋友先呻
但同事真係滿有機心